點解linkin park會自殺

我唔係忽然fans
我未岀世老母陀住我已經聽緊
首歌陪我渡過左待產同分娩
由細聽到大
佢地對我影響好大
冇左佢地我都唔知要點生存落去
勢估唔到cheater無啦啦吊頸
究竟佢背負左幾多野先令佢做呢啲野
有勇氣自殺點解冇勇氣生活落去
唉 乜都諗唔到 個腦一片空白 個人震哂
喊唔停就脫水
唔講咁多
read in pieces cheater

有勇氣自殺點解冇勇氣生活落去

呢句野對於自殺既人邏輯上係唔通

chester